假設女神唔知你知佢生日, 應唔應該同佢講生日快樂???

假設女神唔知你知佢生日, 應唔應該同佢講生日快樂???

都唔知你做乜撚野

死毒拎

廢

講完咪又係應句thx就完

咪係，笑死 條友ff咁多
女神大把人同佢happy birthday啦

遲一日先講 個發揮空間大好多

你唔講佢就唔知 佢唔知你就唔洗講

樓主 ：生日快樂呀哈哈
女神 ：嗯

:喂 生日快樂喎😉
:
:生日去邊玩呀🤣
:
:玩得開心d啦😂

第二日
:thx

我識你老鼠咩

LET GO HAWKS

如果俾女神知道廿幾碎人讀到大學買figure玩都驚俾媽咪鬧點算

諗起自己

做緊fyp

同上

柒到唔敢再諗